肓人會唔會有潔癖？

如題

係盲呀,字都打錯

認字特警

會睇成龍

有掛 不過應該唔會知

Ok

諗起用殘廁 為咗安全坐上去屙
但上一手鳩fingfing咁射出界

連炆完屎未都唔知

眼不見為淨哦